<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Categories on AIE</title>
    <link>https://agnislin.github.io/categories/</link>
    <description>Recent content in Categories on AIE</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    
        <atom:link href="https://agnislin.github.io/categories/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Jane Street Market Prediction</title>
      <link>https://agnislin.github.io/post/intr/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2021 17:15:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://agnislin.github.io/post/intr/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;jane-street-market-prediction&#34;&gt;Jane Street Market Prediction&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&amp;ldquo;低买高卖&amp;rdquo;。听起来很简单&amp;hellip;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在现实生活中，交易获利一直是一个难以解决的问题，在今天这个快速变化和复杂的金融市场中更是如此。电子交易可以在几分之一秒内发生成千上万笔交易，从而产生了近乎无限的机会，有可能实时发现并利用价格差异。
在一个完全有效的市场中，买方和卖方将拥有作出理性交易决定所需的所有机构和信息。因此，产品将始终保持在其&amp;quot;公平价值&amp;quot;上，永远不会被低估或高价。然而，在现实世界中，金融市场并非完全有效。
制定交易策略以识别和利用低效率是一项挑战。即使一个策略现在是有利可图的，但未来可能就不是了，而且市场的波动性使得我们无法确切地预测任何特定交易的盈利能力。因此，很难区分好运气和做出好的交易决定。
在这项挑战的前三个月，你将建立自己的量化交易模型，利用全球主要证券交易所的市场数据实现收益最大化。接下来，您将根据未来的市场回报率测试您的模型的预测性，并在排行榜上获得反馈。
您所面临的挑战是使用您所掌握的历史数据、数学工具和技术工具来创建一个尽可能接近确定性的模型。您将看到一些潜在的交易机会，您的模型必须选择接受或拒绝这些机会。
一般来说，如果一个人能够产生一个高度预测的模型，选择正确的交易来执行，他们也将在发出市场信号方面发挥重要作用，使价格更接近&amp;quot;公平&amp;quot;价值。也就是说，一个更好的模型将意味着市场未来的效率会更高。然而，开发好的模型将是一个挑战，原因有很多，包括很低的信噪比、潜在的冗余、很强的特征相关性，以及难以提出一个合适的数学公式。
简街花了数十年时间开发自己的交易模型和机器学习解决方案，以识别有利可图的机会并快速决定是否执行交易。这些模型帮助简街每天在全球200个交易场所交易数千种金融产品。
诚然，这个挑战远远过于简化了简街人日常工作的量化问题的深度，简街对现有交易模型在这个特殊问题上的表现很满意。然而，没有什么比得上一个好的谜题了，这个挑战希望可以作为一个有趣的介绍，让大家了解简街人日常可能会处理的一类数据科学问题。简街君期待看到Kaggle社区将采取新的和创造性的方法来解决这个交易挑战。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;数据描述
这个数据集包含一组匿名的特征，特征_{0&amp;hellip;129}，代表真实的股市数据。数据集中的每一行都代表一个交易机会，您将为其预测一个行动值：1代表进行交易，0代表放弃交易。每笔交易都有一个相关的权重和resp，它们共同代表了交易的回报。日期一栏是一个整数，它代表交易的日期，而ts_id代表一个时间排序。除了匿名化的特征值之外，在features.csv中还为你提供了关于特征的元数据。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在训练集 train.csv 中，您会得到一个 resp 值，以及其他几个 resp_{1,2,3,4} 值，这些值代表了不同时间段的回报。这些变量不包括在测试集中。为了完整性，权重=0的交易被有意包含在数据集中，尽管这样的交易不会对评分评估有所贡献。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这是一场代码竞赛，它依靠时间序列API来确保模型不会在时间上向前窥视。要使用API，请按照评估页面上的说明进行操作。当你提交你的笔记本时，它将在未见过的测试上重新运行。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在比赛的模型训练阶段，这个不可见的测试集由大约100万行历史数据组成。
在实盘预测阶段，测试集将使用定期更新的实时市场数据。
请注意，在比赛的第二阶段（预测），笔记本的时间限制将随着测试集中呈现的交易数量而伸缩。详情请参阅代码要求。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;文件
train.csv - 训练集，包含历史数据和返回的数据。
example_test.csv - 一个模拟测试集，它代表了未见过的测试集的结构。你不会在这次比赛中直接使用测试集或样本提交，因为时间序列API将获取/设置测试集和预测。
example_sample_submission.csv - 一个正确格式的模拟样本提交文件。
features.csv - 与匿名特征有关的元数据。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>First</title>
      <link>https://agnislin.github.io/post/first/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2021 10:43:56 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://agnislin.github.io/post/first/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;this-is-aie&#34;&gt;This is AIE.&lt;/h2&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>